大獲啦 整唔到國際牌...

本身諗住星期一去整星期三用，但係琴日公佈話星期一開始只係做預約....
一）金鐘、長沙灣、觀塘及沙田的牌照事務處將會暫停即時申請的櫃位服務，但會繼續處理已預約的申請，以及市民經郵寄或網上遞交的各類牌照申請（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）。

明知佢又多人又隨時有變化都唔上個禮拜去整定

其實我琴晚先醒起未整...

你on9唔一早寄信

我都on99咁諗住今日整 已經交左文件入箱 唔知趕唔趕得切
下星期一去冰島

Ching今日幾點入箱？

3點左右 觀塘 好撚無助個感覺

整唔到就咁比車牌加passport 佢都有機會租比你 微利申歐洲人

邊個國家？
有 d 英語系國家其實就咁用香港車牌都得
例如紐西蘭，澳洲

係
NZ買車都係出香港車牌就ok
樓主上網睇下係咪真係要國際車牌

屌 出左國際牌 晒左錢

今日都未打畀你？

租車先有機會要國際車牌 因為租車公司要睇
有細公司有機會唔睇
就咁普通揸車好多國家都可以就咁用香港車牌

有啦 今日上左去攞啦已經

澳洲都要睇國際牌。最近去過

琴日入箱
今日打畀你叫你拎？

主要都係前英國殖民地國家

國際牌公約1968年先簽,
而1968年之前各英國殖民地同英國本土都互相承認
認開就照認

不過
97之後部份國家開始要睇國際牌

係呀 我prints 埋機票俾佢睇下星期一飛

我都想問，依家直接上去投遞表格，有冇人知要幾耐先搞掂？我下星期五飛

當地租個司機算啦

澳洲如果只係三個月以內唔使國際車牌都可以揸車
但租車就唔知

18飛泰國
今日去交信

等你好消息分享

樓主係咪陣亡左喇
Btw泰國用香港牌得唔得

不要再說了.jpg